陳同佳條撚樣呢？去左邊？

離開安全屋未？
幾時落街食下飯呀屌你老母？

對緊鼠王芬寫真打飛機吖

係安全屋炒最後一水大空卡

又太空卡

打緊飛機